如果你仲諗緊出唔出去銅鑼灣嘅，請入一入黎

今日9月29日
全球反共嘅聯合遊行
爭取咗三個月、辛苦咗三個月
先connect 到咁多國家同我地「同行」

香港
作為代表西方世界爭取民主自由嘅馬前卒
作為唯一喺中國大陸代表自由但沉緊嘅海港

無數嘅人命（自殺、被自殺）
數以千人被捕
唔知幾多男女喺部屋嶺被性侵、輪裝、雞姦

今日係慶祝中國國殤嘅大預演
喺咁多個因素之下，仲有咩原因令你心大心細？
唔好再諗啦

最後引林鄭喺社區對話嘅最後一句
「希望大家繼續互相支持、互相鼓勵
行呢一條唔係或許唔係咁平坦嘅 《民主之路》」

遲到好過冇到
大家，銅鑼灣見

遲到好過冇到
自己推唔到post
推10 次

推 2/10

推3/10

推 4/10

推 5/10

有手足比人拉咗啦
出嚟呀

推 6/10

推 7/10

推 8/10

推 9/10

推

推 10/10
光復香港
時代革命

光伏香港 時代革命

我啱啱都猶豫咗一下
但諗到係反極權 又點可以因為返極權而唔出
各位手足銅鑼灣見

push

大家幫幫手推
睇完幫手推上去
叫得幾多人
就叫幾多人

Sogo見

一陣見

出梗

玩戒嚴

我會出 但唔知拎唔拎gear出

屌 不如去中環走返過去銅記好過喇

出佢老母呀
老銅見！

推呀

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

遲到，而家出嚟
唔會掉低手足

出黎呀！

出呀呀呀呀呀呀呀

唉算了 成班fd唔肯去 我自己出

出啦

遲到撚嚟緊

銅鑼灣見

推！！

出嚟阿

Push

sogo已佔
遲到嘅快嚟

推 出緊

遲到好過冇到

咁多個國家幫香港發聲 仲有咩唔出既理由

應該係邊度落車安全d?

出，唔洗驚班毅進警犬

瞓晏咗，食少少野再出會唔會太遲？

被熄燈時twitter hashtag:
#LIHKG101

快啲同我出黎！

㷫

足

七

十

年

唔使諗

冇唔出嘅理由

叫埋大家101 8點出金紫荊

來緊！
不過冇gear，大家小心
10 1仲需要你

出去圍番班狗轉頭

出黎呀

出緊

好驚但照出。

很多錯別字
但大家睇得明就夠
*新屋嶺
輪姦*

老銅見

唔好喇 而家咁早就趕盡殺絕
出去行街啦

出嚟啦 巴士好多人 差你一個呀

全世界睇住香港呢個host city，今次唔出黎之後無機會出架啦
人多就安全，出黎啦

出黎啦等緊你

巴士多人呀 架架過海爆哂

出緊喇 黨鐵邊個站出好？

都驚 但更驚係唔夠人 手足又比人打 又比人拉

仲記唔記得今日為咩出黎

叫少一日黑警得唔得

跟我叫

Fight For Freedom, Stand with Hong Kong

Hong Kong is Not China

Against CCP, the world stands with me.

毋忘初衷

Pish

我實出佢老母
如果一縮 佢哋就會繼續打壓

有心唔怕遲
全部同我出嚟呀

612 721 811 831 新屋嶺

出嚟呀

Cwb d2 safe

1451

出緊嚟 手足頂住

冇錯
因為極權而唔參與反極權遊行就冇資格出聲

出緊港島shopping

巴士等陣要係邊落…

Well said

口號
反抗中國極權
Anti-chinazi

中環 灣仔

推。

。

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
請留意各宗「自殺事件」,唔好畀佢哋嘅事沉底呀
黑警罪證 15/9更新版

出呀

推！

全撚部出黎呀屌

出緊黎

同問

幫推

一定要出

出

要比多啲人睇到
10月1號熄燈嘅時候
係去Twitter
#LIHKG101

快啲幫手share

大家有無拎文具

出緊黎 0gear 黑衫都無著

出 !

推唔郁都推

我係諗緊點去，一個人無掩護

+1過海車等極都冇

行完返轉頭行多次啦

定時推推

咁樓豬出左未

推推推
出嚟喇香港人

加油！

唔知點去

出緊！！！

Pushhh

Gogogo

唔好諗啦 總之就出左黎先啦屌

到

Go!

出黎啊屌！！！

人啊

出嚟！

宜加咩情況，在路上中

去緊金鐘

龍尾喺邊？

C

推呀 遲到好過冇到

新界牛喺邊度落好

加油各位手足

開始多人

幫推 香港人加油

人呢 仲掛住做港豬 出黎幫手啦

腦到身不到，得唔得？眼睛去旅行，得唔得？

出黎啦 做少一日港豬

差你一個真係差好遠

出嚟啦！

［被捕須知］除咗全名 嗌多個資料俾我地

救人自救
除咗姓名 嗌埋自己住邊區/讀過咩學校
好人一生平安

遲左d 但出緊去

推 出未

up

出啦，而家安全

出緊嚟，俾黨鐵撚咗一鑊，架車停咗係杏花邨廿分鐘，跟住停撚埋服務。

柴灣至西灣河暫停服務

恢復左

puah

COME OUT!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

出黎啦 銅鑼灣要人

大家要留意 銅鑼灣世貿捉咗三男一女 請大家搜尋他們的名字免被失踨

岀黎啦

定時幫推

真係有咩原因出唔到黎
無人會怪你
過到自己就得

老銅有冇封站？

沒
但封了灣仔

q

定期推post

而家出嘅話出邊度？